msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WinSplit Revolution\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-02-04 21:37+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-02-06 17:11+0800\n"
"Last-Translator: zivalin <zivalin@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Zivalin <zivalin@hotmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\\..\\..\\\n"
"X-Poedit-Language: Chinese Simplified\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: src\n"

#: src/dialog_about.cpp:21
msgid "About WinSplit Revolution"
msgstr "关于 WinSplit Revolution"

#: src/dialog_about.cpp:51
msgid "Created by Raphael Lencrerot."
msgstr "由 Raphael Lencrerot 建立。"

#: src/dialog_about.cpp:52
msgid "C++ based software developed thanks to the following:"
msgstr "基于 C++ 的软体开发要感谢:"

#: src/dialog_about.cpp:53
msgid "wxWidgets GUI Library and Code::Blocks (C++ IDE)."
msgstr "wxWidgets GUI 函式库及Code::Blocks (C++ IDE)。"

#: src/dialog_about.cpp:54
msgid "This software is a Freeware, licensed under Creative Commons License."
msgstr "此软体是免费软体，授权遵循创作共享协议。"

#: src/dialog_about.cpp:55
msgid "Attribution-Noncommercial-No Derivative Works 3.0 License."
msgstr "署名为非商业性使用无衍生作品 3.0 许可。"

#: src/dialog_about.cpp:58
msgid "WinSplit Revolution Team:"
msgstr "WinSplit Revolution 团队:"

#: src/dialog_about.cpp:64
msgid "Some Rights Reserved"
msgstr "保留部分权利"

#: src/dialog_about.cpp:74
#: src/dialog_hotkeys.cpp:183
#: src/dialog_layout.cpp:97
#: src/dialog_layout.cpp:294
#: src/dialog_options.cpp:40
msgid "&Ok"
msgstr "确定(&O)"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:15
msgid "Tools for the active Window"
msgstr "当前视窗工具"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:81
msgid "Window style : "
msgstr "视窗样式 : "

#: src/dialog_activewndtools.cpp:84
msgid "Enable or disable the 'Always on top' style :"
msgstr "启用或禁用'总是在最上层' 的样式 :"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:86
#: src/dialog_hotkeys.cpp:374
#: src/dialog_hotkeys.cpp:388
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:86
#: src/dialog_activewndtools.cpp:170
#: src/dialog_hotkeys.cpp:353
#: src/dialog_hotkeys.cpp:386
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:91
msgid "Enable transparency for this window"
msgstr "使该视窗透明化"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:96
msgid "Change opacity :"
msgstr "改变不透明度 :"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:104
msgid "Screenshot : "
msgstr "截图 : "

#: src/dialog_activewndtools.cpp:109
#, c-format
msgid "Image size : %0dx%0d"
msgstr "图片尺寸 : %0dx%0d"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:112
msgid "Save as image file"
msgstr "储存图片档案"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:114
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴簿"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:137
msgid "Enter the name of the file to save."
msgstr "请输入存档档名"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:157
msgid "The image has been copied into the clipboard."
msgstr "该图片己经复制到剪贴簿。"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:157
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:159
msgid "There was an error while opening the clipboard !"
msgstr "在开启剪贴簿时发生错误!"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:159
#: src/dialog_download.cpp:256
#: src/dialog_layout.cpp:169
#: src/dialog_options.cpp:687
#: src/dialog_options.cpp:732
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/dialog_download.cpp:137
#: src/dialog_hotkeys.cpp:36
#: src/dialog_hotkeys.cpp:184
#: src/dialog_layout.cpp:98
#: src/dialog_layout.cpp:295
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: src/dialog_download.cpp:140
msgid "&Next"
msgstr "下一步(&N)"

#: src/dialog_download.cpp:175
msgid "New version"
msgstr "新版本"

#: src/dialog_download.cpp:181
msgid "A new version of WinSplit Revolution is available:"
msgstr "发现 WinSplit Revolution 的新版本:"

#: src/dialog_download.cpp:182
msgid "Press next to download the last version."
msgstr "按“下一步”下载最新版本。"

#: src/dialog_download.cpp:183
msgid "You can visite the official website http://winsplit-revolution.com to download it."
msgstr "您可以访问官方网站 http://winsplit-revolution.com 来下载它。"

#: src/dialog_download.cpp:216
msgid "Press finish to process installation"
msgstr "按下“完成”开始进行安装"

#: src/dialog_download.cpp:220
msgid "&Finish"
msgstr "完成(&F)"

#: src/dialog_download.cpp:256
msgid "Problem encountered during download stage"
msgstr "下载过程中遭遇问题"

#: src/dialog_download.cpp:270
msgid "Are you sure you want to stop downloading the new version?"
msgstr "您确定要停止下载新的版本吗?"

#: src/dialog_download.cpp:270
#: src/dialog_layout.cpp:175
#: src/dialog_layout.cpp:185
#: src/dialog_layout.cpp:513
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/dialog_download.cpp:288
msgid "You should press finish to process installation"
msgstr "您应当按“完成”进行安装"

#: src/dialog_download.cpp:288
msgid "Cancel anyway?"
msgstr "总是取消吗?"

#: src/dialog_download.cpp:289
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: src/dialog_download.cpp:311
msgid "Downloading file: "
msgstr "正在下载文件:"

#: src/dialog_fusion.cpp:13
#: src/dialog_hotkeys.cpp:298
#: src/hotkeys_manager.cpp:75
msgid "Windows fusion"
msgstr "视窗融合"

#: src/dialog_fusion.cpp:39
msgid "Switch windows"
msgstr "切换视窗"

#: src/dialog_fusion.cpp:40
msgid "Horizontal/Vertical"
msgstr "水平/垂直"

#: src/dialog_fusion.cpp:41
#: src/dialog_hotkeys.cpp:276
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:35
msgid "&Apply"
msgstr "套用(&A)"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:117
msgid "This hotkey is already used by WinSplit"
msgstr "此热键已经被 WinSplit 使用"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:117
#: src/dialog_hotkeys.cpp:126
#: src/dialog_hotkeys.cpp:366
#: src/dialog_options.cpp:510
#: src/dialog_options.cpp:524
#: src/dialog_options.cpp:532
#: src/fonctions_speciales.cpp:108
msgid "WinSplit message"
msgstr "WinSplit 消息"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:126
#: src/dialog_hotkeys.cpp:366
msgid "This hotkey is already used by Windows"
msgstr "此热键已经被 Windows 使用"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:152
msgid "Hotkey settings"
msgstr "热键设置"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:186
#: src/dialog_layout.cpp:257
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:187
msgid "&Disable"
msgstr "禁用(&D)"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:254
#: src/dialog_layout.cpp:329
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:255
msgid "Hotkey"
msgstr "热键"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:257
#: src/hotkeys_manager.cpp:49
msgid "Automatic placement"
msgstr "自动布局"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:261
#: src/dialog_hotkeys.cpp:265
#: src/dialog_hotkeys.cpp:269
#: src/dialog_layout.cpp:332
#: src/dialog_layout.cpp:335
#: src/dialog_layout.cpp:338
#: src/hotkeys_manager.cpp:51
#: src/hotkeys_manager.cpp:54
#: src/hotkeys_manager.cpp:56
msgid "Down"
msgstr "下移"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:261
#: src/dialog_hotkeys.cpp:273
#: src/dialog_hotkeys.cpp:283
#: src/dialog_layout.cpp:332
#: src/dialog_layout.cpp:341
#: src/dialog_layout.cpp:348
#: src/hotkeys_manager.cpp:52
#: src/hotkeys_manager.cpp:59
#: src/hotkeys_manager.cpp:66
msgid "Left"
msgstr "左移"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:269
#: src/dialog_hotkeys.cpp:279
#: src/dialog_hotkeys.cpp:291
#: src/dialog_layout.cpp:338
#: src/dialog_layout.cpp:345
#: src/dialog_layout.cpp:354
#: src/hotkeys_manager.cpp:57
#: src/hotkeys_manager.cpp:63
#: src/hotkeys_manager.cpp:71
msgid "Right"
msgstr "右移"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:283
#: src/dialog_hotkeys.cpp:287
#: src/dialog_hotkeys.cpp:291
#: src/dialog_layout.cpp:348
#: src/dialog_layout.cpp:351
#: src/dialog_layout.cpp:354
#: src/hotkeys_manager.cpp:65
#: src/hotkeys_manager.cpp:68
#: src/hotkeys_manager.cpp:70
msgid "Up"
msgstr "上移"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:295
#: src/hotkeys_manager.cpp:73
msgid "Mosaic"
msgstr "镶嵌(马赛克化)"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:301
#: src/hotkeys_manager.cpp:77
msgid "Close all window"
msgstr "关闭所有视窗"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:304
#: src/hotkeys_manager.cpp:79
msgid "Move to Left screen"
msgstr "移至荧幕左边"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:307
#: src/hotkeys_manager.cpp:81
msgid "Move to Right screen"
msgstr "移至荧幕右边"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:310
#: src/hotkeys_manager.cpp:83
msgid "Minimize Window"
msgstr "最小化"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:313
msgid "Maximize window"
msgstr "最大化"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:316
msgid "Active window tools"
msgstr "活动视窗工具"

#: src/dialog_layout.cpp:76
msgid "x"
msgstr "x"

#: src/dialog_layout.cpp:77
msgid "y"
msgstr "y"

#: src/dialog_layout.cpp:78
#: src/dialog_layout.cpp:387
#: src/dialog_layout.cpp:418
msgid "width"
msgstr "宽度"

#: src/dialog_layout.cpp:79
#: src/dialog_layout.cpp:391
#: src/dialog_layout.cpp:419
msgid "height"
msgstr "高度"

#: src/dialog_layout.cpp:169
msgid "Invalide entry, value must be between 0. and 100."
msgstr "无效的项目，值必须介于 0 和 100 之间。"

#: src/dialog_layout.cpp:175
msgid ""
"This settings define a window outside the screen!\n"
" Continue anyway?"
msgstr ""
"此设置定义了一个处于荧幕外的窗口!\n"
"仍然要继续吗?"

#: src/dialog_layout.cpp:185
msgid ""
"This settings define a very small window screen!\n"
" Continue anyway?"
msgstr ""
"此设置定义了一个非常小的视窗荧幕!\n"
"仍然要继续吗?"

#: src/dialog_layout.cpp:256
msgid "&Add"
msgstr "增加(&A)"

#: src/dialog_layout.cpp:258
#: src/dialog_options.cpp:99
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#: src/dialog_layout.cpp:275
msgid "x:"
msgstr "x:"

#: src/dialog_layout.cpp:276
msgid "y:"
msgstr "y:"

#: src/dialog_layout.cpp:277
msgid "width:"
msgstr "宽度:"

#: src/dialog_layout.cpp:278
msgid "height:"
msgstr "高度:"

#: src/dialog_layout.cpp:303
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/dialog_layout.cpp:330
msgid "Sequence in per cent"
msgstr "百分比格式序列"

#: src/dialog_layout.cpp:343
msgid "Middle"
msgstr "置中"

#: src/dialog_layout.cpp:509
msgid "One task must have at least one possibility"
msgstr "一个任务必须拥有至少一个可能性"

#: src/dialog_layout.cpp:513
msgid "Are you sure you want delete this entry?"
msgstr "您确定要删除此项目吗?"

#: src/dialog_options.cpp:13
#: src/dialog_selectsettings.cpp:4
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/dialog_options.cpp:42
#: src/dialog_selectsettings.cpp:52
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/dialog_options.cpp:44
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: src/dialog_options.cpp:82
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/dialog_options.cpp:83
msgid "Choose language"
msgstr "选择语言"

#: src/dialog_options.cpp:92
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: src/dialog_options.cpp:93
msgid "Take into account topmost windows"
msgstr "考虑到最上层视窗"

#: src/dialog_options.cpp:98
msgid "Delete saved Auto-placements"
msgstr "删除已保存的自动布局"

#: src/dialog_options.cpp:106
msgid "Screenshots temporary files"
msgstr "截图暂存文件"

#: src/dialog_options.cpp:108
msgid "Delete automatically"
msgstr "自动删除"

#: src/dialog_options.cpp:113
msgid "When WinSplit starts"
msgstr "当WinSplit启动"

#: src/dialog_options.cpp:114
msgid "When WinSplit ends"
msgstr "当WinSplit 结束"

#: src/dialog_options.cpp:118
msgid "Open folder"
msgstr "开启目录"

#: src/dialog_options.cpp:124
msgid "Settings managements"
msgstr "设定管理"

#: src/dialog_options.cpp:125
#: src/dialog_options.cpp:672
msgid "Export settings"
msgstr "汇出设定"

#: src/dialog_options.cpp:127
#: src/dialog_options.cpp:723
msgid "Import settings"
msgstr "汇入设定"

#: src/dialog_options.cpp:132
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/dialog_options.cpp:145
#: src/dialog_options.cpp:410
msgid "No registered process"
msgstr "没有注册的进程"

#: src/dialog_options.cpp:163
msgid "Virtual numpad options"
msgstr "虚拟数字键盘选项"

#: src/dialog_options.cpp:164
msgid "Save Virtual numpad state when exit"
msgstr "退出时保存虚拟数字键盘状态"

#: src/dialog_options.cpp:167
msgid "Show Virtual numpad at starting"
msgstr "启动时显示虚拟数字键盘"

#: src/dialog_options.cpp:170
msgid "Hide Virtual numpad after a virtual key selection"
msgstr "选择了一个虚拟键后隐藏虚拟数字键盘"

#: src/dialog_options.cpp:175
msgid "Virtual numpad style"
msgstr "虚拟数字键盘样式"

#: src/dialog_options.cpp:176
msgid "Adjust Virtual numpad transparency"
msgstr "调整虚拟数字键盘透明度"

#: src/dialog_options.cpp:182
msgid "Virtual numpad"
msgstr "虚拟数字键盘"

#: src/dialog_options.cpp:196
msgid "Checking for update"
msgstr "检查更新"

#: src/dialog_options.cpp:197
msgid "Check website for Winsplit updates"
msgstr "检查网站上的 WinSplit 更新"

#: src/dialog_options.cpp:201
msgid "Web updates check frequency :"
msgstr "网站更新检查频率:"

#: src/dialog_options.cpp:205
msgid "At start"
msgstr "启动时"

#: src/dialog_options.cpp:206
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: src/dialog_options.cpp:207
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/dialog_options.cpp:214
msgid "Manual check :"
msgstr "手动检查:"

#: src/dialog_options.cpp:215
msgid "Perform a manual web update check now"
msgstr "立即执行一次手动网站更新检查"

#: src/dialog_options.cpp:216
msgid "Check now"
msgstr "立即检查"

#: src/dialog_options.cpp:222
msgid "Web update"
msgstr "网站更新"

#: src/dialog_options.cpp:238
msgid "Drag'N'Go settings :"
msgstr "吸附设置:"

#: src/dialog_options.cpp:240
msgid "Enable Drag'N'Go"
msgstr "启用吸附"

#: src/dialog_options.cpp:244
msgid "Detection radius :"
msgstr "检测范围:"

#: src/dialog_options.cpp:260
msgid "Destination zone style :"
msgstr "目标区域样式:"

#: src/dialog_options.cpp:262
msgid "Click here to select preview zone background color :"
msgstr "点击这里选择预览区域背景颜色:"

#: src/dialog_options.cpp:266
msgid "Click here to select preview zone text color :"
msgstr "点击这里选择预览区域文本颜色:"

#: src/dialog_options.cpp:272
msgid "Adjust destination zone transparency"
msgstr "调整目标区域透明度"

#: src/dialog_options.cpp:278
msgid "Modifier Activation :"
msgstr "变更触发"

#: src/dialog_options.cpp:292
msgid "Modifier to active Drag'N'Go :"
msgstr "触发吸附(Drag'N'Go)功能快速键:"

#: src/dialog_options.cpp:299
msgid "Drag'N'Go"
msgstr "吸附"

#: src/dialog_options.cpp:314
msgid "Windows 'Active Window Tracking' built-in functionnality :"
msgstr ""

#: src/dialog_options.cpp:315
msgid "Any modification here needs at least a session restart to take effect."
msgstr "在这任何的变更都必须要重新启动才能生效。"

#: src/dialog_options.cpp:317
msgid "Enable the Windows 'Active Window Tracking' built-in functionnality."
msgstr ""

#: src/dialog_options.cpp:322
msgid "Active Window Tracking will bring the window to the top."
msgstr ""

#: src/dialog_options.cpp:328
msgid "Delay before the action of the 'Active Window Tracking' (milliseconds):"
msgstr ""

#: src/dialog_options.cpp:336
msgid "Miscellaneous options :"
msgstr "其它选项："

#: src/dialog_options.cpp:337
msgid "Move the mouse pointer to follow the active window."
msgstr "移动游标跟随当前视窗"

#: src/dialog_options.cpp:342
msgid "Move the mouse pointer only if it is over the active window's area"
msgstr "移动游标只有当它是在当前视窗区域时才移动"

#: src/dialog_options.cpp:346
msgid "Minimize and Maximize hotkeys gives a 'Minimize / Maximize / Restored' state cycle."
msgstr "使最小化和最大化的快速键可以依序‘最小/最大/还原’循环"

#: src/dialog_options.cpp:351
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: src/dialog_options.cpp:421
#: src/dialog_options.cpp:610
msgid "Processing"
msgstr "正在处理"

#: src/dialog_options.cpp:510
msgid "The two modifiers must be different"
msgstr "这二个修改必须不同"

#: src/dialog_options.cpp:519
msgid "The value you entered as 'Detection radius' is "
msgstr "您输入作为“检查范围”的值为"

#: src/dialog_options.cpp:522
msgid "too small"
msgstr "过小"

#: src/dialog_options.cpp:523
msgid "The minimum value you can enter is '20'."
msgstr "您可以输入的最小值为“20”。"

#: src/dialog_options.cpp:530
msgid "too big"
msgstr "过大"

#: src/dialog_options.cpp:531
msgid "The maximum value you can enter is '500'."
msgstr "您可以输入的最大值为“500”。"

#: src/dialog_options.cpp:642
msgid "You have the latest version of WinSplit Revoluton. Always feel free to check out the website fore more informations"
msgstr "您的 WinSplit Revoluton 是最新版。请随时检查网站以获得更多信息"

#: src/dialog_options.cpp:651
msgid "Impossible to retrieve host informations"
msgstr "无法接收到主机信息"

#: src/dialog_options.cpp:674
#: src/dialog_options.cpp:725
msgid "Export files|*.export|All files|*.*"
msgstr "汇出档案(*.export)|*.export|所有档案(*.* )|*.*"

#: src/dialog_options.cpp:687
msgid "There was an error while creating the export file !"
msgstr "在汇出档案时发生错误!"

#: src/dialog_options.cpp:732
msgid "There was an error while opening the export file !"
msgstr "在开启汇出档时发生错误!"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:24
msgid "Select items to export :"
msgstr "选取要汇出的项目"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:27
msgid "Select items to import :"
msgstr "选取要汇入的项目"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:30
msgid "Select items to delete :"
msgstr "选取要删除的项目"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:38
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:40
msgid "Unselect all"
msgstr "全不选"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:42
msgid "Invert"
msgstr "转化"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:50
#: src/dialog_warnhotkeys.cpp:26
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:57
msgid "General settings"
msgstr "一般设置"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:58
msgid "Hotkeys settings"
msgstr "热键设置"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:59
msgid "Layout settings"
msgstr "布局设置"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:60
msgid "Registered placements"
msgstr "注册位置"

#: src/dialog_warnhotkeys.cpp:27
msgid "Do not display this message anymore"
msgstr "不要再显示此消息"

#: src/dialog_warnhotkeys.cpp:66
msgid "Hotkeys has been desactivated, date: "
msgstr "热键已被停用，日期:"

#: src/fonctions_speciales.cpp:106
msgid "This classname from process "
msgstr "此类名来自进程"

#: src/fonctions_speciales.cpp:106
msgid " is not saved."
msgstr "尚未储存。"

#: src/fonctions_speciales.cpp:106
msgid "Save this process at this placement?"
msgstr "在此布局保存此进程?"

#: src/frame_hook.cpp:53
msgid "Impossible to install hooks"
msgstr "无法安装钩子"

#: src/frame_hook.cpp:61
msgid ""
"Next WinSplit Revolution run in this loging session will probably cause Drag n'go crash\n"
"Restart your computer may solve this problem"
msgstr ""
"WinSplit Revolution 下次在此记录会话里运行将可能导致吸附功能崩溃\n"
"重启您的电脑也许会解决此问题"

#: src/frame_hook.cpp:63
msgid "Impossible to uninstall some hooks"
msgstr "无法卸载一些钩子"

#: src/frame_hook.cpp:132
msgid "Possibilities scroll to switch"
msgstr "滚动切换可能性"

#: src/frame_virtualnumpad.cpp:66
msgid "Keep"
msgstr "保持"

#: src/hotkeys_manager.cpp:61
msgid "Full Screen"
msgstr "全荧幕"

#: src/hotkeys_manager.cpp:85
msgid "Restore minimized window"
msgstr "还原最小化的视窗"

#: src/main.cpp:33
msgid "Program already running!"
msgstr "程序已经运行!"

#: src/main.cpp:40
msgid ""
"There were errors during initialization !\n"
"Winsplit Revolution can't start."
msgstr ""
"初始化错误!\n"
"WinSplit Revolution 无法启动。"

#: src/main.cpp:40
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: src/multimonitor_move.cpp:170
msgid "Problem to enumerate all screens"
msgstr "列举所有荧幕遇到问题"

#: src/multimonitor_move.cpp:177
msgid "Problem to detect current screen"
msgstr "检测当前荧幕遇到问题"

#: src/settingsmanager.cpp:216
msgid "Language non supported in WinSplit !"
msgstr "WindSplit 不支持此语言!"

#: src/tray_icon.cpp:107
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/tray_icon.cpp:119
msgid "Launch with Windows"
msgstr "随 Windows 启动"

#: src/tray_icon.cpp:122
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: src/tray_icon.cpp:263
msgid "Several global hotkeys are already allocated by another program:"
msgstr "几个全域热键已经被其它程序分配:"

#: src/tray_icon.cpp:265
msgid "WinSplit will not invoke them."
msgstr "WinSplit 将不调用它们。"

#: src/tray_icon.cpp:272
msgid "Hotkeys loading error!"
msgstr "热键加载错误!"

#: src/dialog_layout.h:30
msgid "Ratio in per cent"
msgstr "百分比"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset settings"
#~ msgstr "热键设置"

